一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重

手牽手身心都放鬆 小種子親手每天栽種
😭😭😭

以後冇得聽 唔想做人喇

好Warm

賓穎被迫害

icy好正

在心中

冇睇愛回家我想問換咗首歌未

推到心穎BB唱返

😭

得番純音樂

做緊fyp